[求教]網吧渣d既電腦玩pubg同自己屋企部腦差唔多

網吧
I5 3330
1050ti
16Gb ram唔知幾ddr hz

自己
Ryzen 1600
1060 6G
8Gb ddr4

點解兩個fps差唔多？
有d位網吧部腦仲好d?

補埋
Setting 全minimized

加ram

差咁遠咩
我上網睇test 差幾個fps
BTW 氣車推推

咁你部機又唔係話勁過網吧好多

ram
ssd

冇記錯 pubg 食得最重反而係ram 同ssd

8gb ram 玩pubg唔多夠

咁又係
睇番果粒i5 同1600差唔多價錢
Btw 唔該晒各位清